共產主義是否人類最終目標？

現時科技及社會狀況當然不可能推行共產主義
但當AI發展至能完全取代並接管政府工作之時
（由AI工作並分配資源，而且有絕對武力以管控市民）
真正共產主義又能否實行？

死

能否實用同係咪最終目標無關係wor

再功既Ai都係由有錢佬揸手

你想ai統治人類？

人類統治人類的話不可能成功持續共產主義
只要出現一個在權力的誘惑下稍稍把持不住的統治者就足以破壞整個制度
唯有AI擁有全面統治權才可真正永久持續共產主義